（唔好再有潔癖）你地幾時見到對家柒咗會認？

想講好耐 唔好再有潔癖

［炮仗事件］［天橋救人事件］
見到有啲人次次發生啲唔知係我哋做定對家做嘅嘢，都仲會搵證據幫對家，然後咁叫自己人柒咗就認

我想問 認乜撚嘢

1你幾時見到對家柒咗會認
啱啱嘅記者會大家都見到，班狗直接將所有嘢掉轉講
咁又點？藍絲、睇tvb全部都會信
真真假假冇人care，只要夠多人支持就得
咁樣先係輿論戰

2 有新聞/有片，有利於我哋嘅時候，就淨係推呢啲片

炮仗事件為例
明明立場有live影到係上面放，有新聞講緊係紀律部隊宿舍上面放落嚟，你哋仲研究係咪我哋做嘅做咩？

退一萬步就算係我哋做，點都唔可以認
因為依家個輿論根本無人知究竟係唔係我哋做
大家都係猜測

大話講10次就可以變真話
10次唔夠就100次 100次唔夠就一萬次

如果有啲完全不利我哋嘅野，就冷處理
不forward 不討論 不推post
見到有不利我哋嘅野仲推 一定係五毛

3 大家forward 片/圖嘅時候，麻煩諗清楚條片對我哋有咩好處

天橋救人事件為例
Now TV出嘅新聞係話傳媒救翻個男仔上嚟
CCTVB就話係警察救佢上嚟

而呢個時候
點解仲有人不斷forward cctvb既片！！
點解仲要係咁讚啲警察，講乜嘢一單還一單，做得啱就要讚，唔係佢哋亂咁拉人，個男仔會嚇到跳落去？

仲有圖係下面影上去，見到攝影師拉住個男仔，呢張相點解冇人理？

麻煩大家記住
政治唔係你做啱嘅野就會贏
唔好再有潔癖

仲有希望大家好好善用 不推文回覆 依個功能
見到五毛post 就用呢個功能覆佢 屌佢同時唔會推post

好文一推
人多的一方就是事實

炮仗事件 要forward就forward 依條片

好人一生平安

Push

送中條例唔岩 所以我反 政府仆街唔回應 所以我反 佢老尾警黑合作 濫權9打人 所以我反 我認為擁有批評性思考係香港人最引以為榮既地方 所以我不認同你所謂不論對錯。 我會支持正確個一邊 。 同埋 承認事實唔等於割 ， 清楚對錯 好過指鹿為馬 扮睇唔到 。 各有各立場 我自己係咁諗

推

你岩

次次差佬柒左都有一堆假acc扮fact check spin
但呢堆殭屍acc一完case就完全消失唔再online

幫手推

我諗係太急於想搵到直接證明警黑合作既證據, 而幅圖又唔清楚, 所以先有咁大爭議。

講好咗放核彈都唔割, 今次炮仗冷處理就得。不過大家同自己人澄清返先, 唔好等賤藍指住證據嚟鬧我哋先至口啞啞。

唔好咁天真好冇
呢啲係打贏輿論戰既手段
香港人最叻人雲亦雲同跟風 特別係所謂中立派

你要支持正確嗰邊都冇問題呀
我上面講嘅嗰兩件事，明明都係我哋啱個喎
點解最尾會咁引人討論呢？
因為有人forward啲疑假似真嘅片段呀嘛

我留意到班人係點玩
通常係幾個月至一年極少出聲的會員主攻(比人起底都可以狡辯話自己cdrom)

跟住附和果班係0post 假acc

其實都唔係淨係今次
上次天橋事件又係咁
真係激死我

有片證明係紀律部隊宿舍放炮仗就唔可以冷處理

點不推文回覆?

未見過

同埋仲好鍾意散播失敗言論

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

我冇嘢講

而家打緊仗
唔需要潔癖

總之前線做咩都支持

麻包袋

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市

凍撚水

大家睇完麻煩幫手推post

同埋一日叫幾十次春
老屈香港人當義士condom, 故意製造前線同香港人間的不信任
仲要一開post激快2000正評,根本完全無可能

唔洗諗，前線就算掉核彈我地都支持！

仲未見到有得用

咪係，fb d 人仲係度討論條炮仗係市民掟上去定黑警家屬掟落黎，講真，呢d野對自己不利既都要講成對自己有利架啦，差佬都係咁玩啦，呢樣野反而要跟黑警學習下

好嬲 講幾句廢話就咁多正評
其他post就推極都推唔到
仲有標題黨

你有冇下載

下載更新 (Beta)
iOS:
Android:
按「成為測試人員」，稍後便會於 Google Play 收到 Beta 更新

場仗我地前線同文宣都要一路打一路進化

八五罷工 七區集會

認真諗下篇文講嘅嘢

child登仔不嬲都冇潔癖架啦

不服來辯

認同 唔好再做道德撚

Push 好文

幫手推下

唔係全部老鬼連登仔嚟嘅
依家好多新人㗎嘛

邊個制係不推文回覆?

反對
比建制多人支持一大原因係因為較有誠信
唔好為短期一兩單新聞而犧牲誠信

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

睇吓明唔明先

推比更多人睇

Agree

但最後證實上面講個兩件事我哋都冇錯喎
只係有人放啲似是而非，疑假似真嘅片去誤導人地

析點都好，不分化，互相勸勉，唔好互屌

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

仲有班蠢人見五毛屌就話睇定d唔好炒車
睇定完都幾日後

本來立即宣傳可以拉到班中立黨,淺藍支持

義士搵命搏到攻門機會,又比班豬隊友大腳斬走個波
一,兩日後街坊cool down左做咩都無用

我睇法, 上次天橋其實係文宣機會, 同呢單性質係好唔同。

今次係有片影到示威者嗰邊有人撻火, 並唔係上面掉落嚟。而我哋曾經就警察宿舍掉炮仗作出過唔同方面既指控, 依家有片證明到唔係上面掉落嚟就變咗將呢啲指控既矛頭指哂落示威者度。

可以預想到有部份賤藍會以呢點嚟反指控我哋雙重標準, 應對呢件事就需要大家喺被指控之前就先知道呢個事實, 明白係誤會之後將事件冷處理。

各位手足幫幫手 唔好再搵料
查案係班狗做既 唔洗你地查架

認真問 邊度有片可以實牙實齒只淨係我哋做？
可唔可以放出嚟？

呢條片又點解釋呢

無錯
都唔知嘗試幫人哋證明係我哋做嘅係咩心態

你睇下啲爆之前既火光

大家都仲進化緊

認同呀，政治係好醜惡，不過香港人岩岩先接受左勇武，比佢地再學習一下點對付敵人

你覺得呢條片唔可信都冇問題
但係有冇片可以清楚證明到係我哋放？

Sad but true

我就咁睇 係兩樣嘢嚟。 (目測)爆既時間同上面跌落嚟既速度唔配合。 啱啱比你嗰條片會睇得清楚啲。

完全認同紅字

有睇直播有睇記者會都知佢地有幾無賴

自己睇下youtube台升旗易德道
班人意識形態都係保守至淺藍,反貪官不反皇帝果種
班人最近開始屌政府,但唔係因為飯民道德高地高,而係屌政府濫暴濫告

根本成個反政府陣營連民意調查都係無

對家太容易搵到證據嘅野煲大咗冇益
佢地先入為主就會想搵證據屌你假新聞
唔會咁易信

推呀

真
屌佢老母扔玻璃落黎想扔死你 佢夠膽死話人扔上去
有晒片都指鹿為馬 咁我點解要幫佢辯解？

咁又點
你冇一條片清楚影到係我哋點炮仗個一下
我哋都唔需要認，唔需要理
就算最後有片又點，最多咪炒車

炒車會點？一日之後基本上大家都唔會記得
班狗每一次炒車，每一次顛倒是非
最尾有冇後果？ 冇

咁多次，我哋有冇邊次炒車？
我印象中暫時冇。
就算今次炒車，我哋放炮仗都冇傷到任何人

罷工

依家對家出手係得呢段, 但依家唔係要幫對家澄清, 而係要知己知彼。

就算輿論走成點, 自己都要清楚返事件點發生, 比立場限死自己觀點冇好處。

到而家佢哋都冇一條清楚嘅片影到係我哋做嘅
但係就不斷屈我地

保鮮紙事件冼咗我一獲呀

根本唔洗fc 對住班無賴

講真出邊既文宣 咪又係lihkg/tg傳出去
佢哋有幾多真係完全清楚晒
大部分人比咩佢哋都會照食
其他嘢我地自己清楚就得

你講邊單啊

柒左然後同對家認錯完全冇用，你講幾多次佢地都唔會聽唔會理，根本就浪費時間
將啲時間攞黎反攻對家，分化佢地好過啦

下次遇到撩交打嘅人根本唔洗理，兩個人先打到交鬧到交，你由得佢一個就得佢自己發癲

批判性思考唔係分對錯咁解
你寫明辨是非咪得囉

冷處理講左好耐但都係冇人做

呢個先係道理

警犬幾乎次次係民居附近同示威者開波班都亂打附近住客
所以就算攻完比對家用顯微鏡驗屍搵到破綻都大把位走

唔該飯民支持者又好,議員助理又好... 你班人根本唔明internet生態就唔好玩咩道德至上論

同意 無論班警察做啲咩 班戇鳩藍屍都一樣會話啲示威者都有暴力啦

完全正確

依單我咁睇
1我淨係見到佢喺示威者人群入邊帶頭沖出嚟，攞住唔知乜嘢武器，後面一大堆人跟住佢衝
2 佢冇着制服/委任證，唔知咩人
3 最後警察放佢入去原來係警察

警隊完美表演錯就要認，要對方認

一個鬥卑鄙嘅時候，有時真相未必係最重要…

屌 好鍾意呢句

推
善用有利既文宣
對方不道德先 洗鬼同佢咁拘泥 唔好咁道德潔癖

好人有好報

推，成班人根本冇意識自己對抗緊暴政仲成日炒車屌自己人，咁同幫對面有咩分別？

講得好

要澄清一點
唔可以離譜到學tvb剪走警察打人片屈示威者追打警察果類野

但根據現有直播片段, 建立警察宿舍住客攻擊樓下群眾呢個情節係絕對可行

推到全世界睇到

佢絕對係警察, 但當時話佢
1. 撬閘(冇拍到片
2. 手上包保鮮紙扮示威者

我嗰日第二朝就係同深藍老母理論,最後炒車比人插傳播假新聞到宜家

依家我每次一同佢講道理佢就講返保鮮紙事件, 我已經放棄再同佢講

假資訊係真係打擊到宣傳㗎, 所以至少要自己人清楚件事再做啱方向宣傳。

唔係話唔可以比即時反應, 而係喺其他片段(有冇利都好)浮現出嚟既時候要考慮埋呢啲資訊。

唔肯定

不嬲由對家乜鳩都賴晒示威者個吓
已經決定做無賴文宣

政治學第一課——別人的看法就是事實

你心入面咩諗法都冇用 只要對方屈你再比大眾睇到 你點洗都洗唔甩

程式碼

講得好好

"我們知道他們在說謊，
他們也知道自己是說謊，
他們也知道我們知道他們在說謊，
我們也知道他們知道我們知道他們說謊，
但是他們依然在說謊。"
- Solzhenitsyn (1918－2008)

問題係依家對面咩都入我地數呀！你呢種諗法係太平盛世個時係岩，但依家係政治抗爭，唔係小學雞辯論比賽 正義永遠屬於勝利既一方。只要勿忘初衷，唔做嚴重傷天害理既事，向往目標進法就得。(利申: 唔鼓吹做犯法既事，但如果網上流傳疑似示威者過火行為，我唔會刻意研究，因為呢個唔係重點)

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好心你咪傻
深藍班撚樣係就算警察開實彈射殺示威者都會感謝政府,呢班人根本唔係客
呢班人日日蒲n個愛字頭group仲恐怖過zombie

真正文宣到係升旗易德道果種中間至淺藍人, 係一定要study呢班人諗咩
而唔係你果種你亞媽深藍就放大到全香港的想法

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,

請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?

推上熱門召喚韓農18掌

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

是其是，非其非

有潔癖仲學咩人話玩輿論戰

根本就唔洗理
呢個時間仲做牆頭草都係on9

講做錯警方錯得仲多
佢地都唔理 班藍絲咪又係盲撐

#133 C310 係0 post 假acc,大家明對家想玩咩未?

飯民話吸淺藍票起碼都仲有常識
因為淺黃> 政治冷感/中間>淺藍
起碼都叫近

但諗住碼住深藍,仲為左r 深藍支持自我設限我就唔明咩玩法
呢個係政治的兩極

政治本身就係dirty work

推比多d人睇
有利既文宣就多加利用 伏左既唔洗大大聲話自己柒左 依家打緊杖呀

站係道德高地係羸唔到
正如打杖一樣，唔通因為道德問題而唔打對方？

當然閪狗敢入人群裡係抵打，手足們都要有分寸，打到班闔家剷唔敢再嚟就夠，表現真正「適當武力」同埋「克制」

其實無謂同藍絲爭論
有利的新聞當然屌死佢
有爭議or理虧就用特定回應
"夠你果時班六七暴動狼"
"唔岩?暴動之始楊光有大紫荊喎"
"依家班年輕人?係你班豬先淨係關心飼料"
"呢度係香港呀你返大灣區學好啲廣東話先落嚟啦"

講真嗰句我以前都係咁諗
但係而家打輿論戰 有啲嘢至少可以選擇性無視嘅

CD rom🤗

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一個人判斷是非係基於佢接收既資訊, 如果令我哋發出既資訊有假資訊既標籤係會有機會引發潛在對象對我哋既信息不信任甚至反感。
利用慣性思維去宣傳唔係唔得, 但係真係有潛在風險, 可以令有機會參與我哋既潛在對對抗拒我哋。

警方今次做既衰嘢絕對可以cum哂今次炮仗單嘢, 認同有機會係示威者做既其實風險唔大。但話實一定係對家做對我哋一啲好處都冇, 對家可以利用呢啲片段嚟抹黑示威者是非不分, 點解要承擔呢個風險先?

示威者放炮仗可以係對警黑合作既一個控訴, 炮仗既威力對人係大, 但就算真係示威者掉都係掉去死物度, 嗰度距離宿舍都仲有段距離, 其實對宿舍都冇乜威脅啫。

係一個單純對警黑合作既示威者咋。
可以防返比人插製造謠言之餘又可以有個容易比大家接受既解釋, 真係冇必要堅持唔係示威者做。

所謂兵不厭詐

依個世界好多人係先入為主

放大對方嘅錯處，捉對方嘅痛腳
cover自己人嘅問題

大致上同意。我本人底線係唔可以造謠（講假嘢），放炮竹呢啲case 當然唔使插自己人，因為真係喺上面放落嚟，同埋我唔覺得示威者會帶住炮竹由旺角行去尖咀再一路行去黃大仙先放

同意，最多唔講，但晤可以老屈

個d 咩警察都有好人有苦衷

歷史係由勝利者寫的

屌你講大話都可以公開鼓勵，你同共產黨一撚樣

你光復咗嗰個香港就同大陸一樣污煙瘴氣

負皮囉，起底囉，咁你攪咁多事係為咗個咩將來？就係政客靠講大話撈著數嘅將來？

大家唔係正正因為不滿呢啲嘢先出來嘅咩？

咁多正評同讚，恭喜連登呀，史上可以同689齊名並列仆街政客

幾時叫你講大話

不割蓆唔係口號
係理念黎 真係要做架屌
做咗咩都好 啱就讚 大力廣傳
五五波就share有利果邊
柒晒就冷處理 搵第二樣廣傳
每個人都咁做 好快就會出現一面倒有利我哋嘅輿論戰

啲仆街五毛成日帶風向

一定要推，當冇腦藍絲都唔講道理，唔使同佢地講道理。

push

推 認同

Agger
fat chick 只係為左傳訊正確唔好害倒手足

文宣戰係無需fact check

有利既野就用

fake news 更有用

唔好覆囉

支持文宣

推

要置頂

（有片）炮仗眞相

收皮啦三毛

今時今日仲介意藍鳩想法既人係弱撚智

仲有便衣扮示威者 都要推

大是大非前 事實唔重要 因為決定一切嘅野係立場

啱

冇錯

不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

光復漁業

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

人多就是事實
傳1000次就是事實

黑警就係認為自己做咩都啱所以先變黑警

引用某位阿sir嘅名句：你地冇做錯

打緊仗呀而家

岩

你係咪on9 有兄弟玩火駛周圍講？
玩火又暴動，唔玩又暴動，不嬲自己決定
全香港大部分人都有暴動罪既時候

唔想佢地被人捉
玩火好大件事

堅持真相，個個好似你咁是非不分咩

樓主有法西斯思想，開始變質

幾時是非不分
有利我地嘅嘢就推
不利嘅就冷處理
我冇叫人不利嘅嘢都講成有利喎

死人大件事啲定玩火大件事啲

佢地連黃大仙街坊都可以講成示威者換衫扮

有咩可以講唔出

識法西斯主義
但借問聲法西斯思想係？

2000年8月2日，下午二時許，施君龍與約近30名聲稱擁有居港權的中國大陸人士帶著易燃液體和打火機到入境事務大樓13樓1301室「一般調查組及調查行動組」請願，要求入境事務處人員即時發出香港身分證給他們。但入境事務處拒絕，並且解釋任何人申領香港身分證，必須符合法律規定資格，而且要依例申請，結果該批中國大陸人士不滿，不肯離開。

該批人士不滿意回覆，一直坐到傍晚六時，入境事務處準備關門時，高級入境事務主任梁錦光要求他們離開。惟該批人卻拒絕，並發出噓聲及起鬨。其中四人情緒激動，拔出利刀揮舞，並取出數個膠水樽，將其內裝之液體潑灑於地上。入境事務處職員初以為液體為清水，豈料有人隨即點火，液體迅速點燃並搶火爆炸，在附近的十名入境事務處職員，包括梁錦光，當場全身著火，火勢更蔓延至傢俬雜物一發難收。

由於起火地點接近房門，加上房間狹小，40多人擠在房內無法逃生，部分職員雖盡力救火，惟當中竟有人再取出利器，企圖「一鑊熟」向入境事務處職員襲擊，部分傷者手腳受傷，室內的自動滅火系統被觸動灑水。消防處在下午6時01分接到火警報告，而在地下戒備的警員迅速趕上現場，抵達時火勢已被淋熄，但仍冒著濃煙，室內則堆疊有大批傷者，當中多人被燒至重傷，不斷呼叫呻吟消防處及警方馬上增援，派出大量人手到場救援。救援人員一方面將傷者送院，同時疏散大廈的其他入境處職員及市民。多名傷者在送出時均已皮開肉綻，消防處派出流動醫療車到場，將傷者分流及急救，並分送港島三間醫院搶救，事件中合共有50名男女傷者送院，包括23名入境處職員及27名大陸人。

事件最終釀成2死44傷，事故中，導致高級入境事務主任梁錦光及爭取居港權人士林小星被活活燒死，而梁錦光之喪禮於8月20日上午舉行，當日有香港警察樂隊奏哀樂，並把遺體送到浩園安葬。

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁，另外6人彭漢坤、傅模、林興鑾、楊義坪、楊義炎及周洪川，則因誤殺及縱火罪判監12至13年。7人其後上訴，當中施君龍對謀殺罪判決的上訴得直，被上訴庭改判誤殺罪，監禁14年。7人仍然不服判決，再上訴至香港終審法院，由於原審法官錯誤引導陪審團，7名被告獲撤銷所有控罪，發還高等法院重審。2005年6月16日，施君龍等人在高等法院承認基於嚴重疏忽誤殺梁錦光和林小星，各人因在重審中認罪，可獲得三分一的減刑，施被判入獄8年，其餘6名被告判囚7年4個月；至於縱火罪則不予起訴。

最後係被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁

幫手係黑警page report啦。fake message.

對家無賴 我地都無賴
咁同佢地有咩分別
我地就係要同班狗有分別

合乎現實

點都唔割蓆 係咁多

推 完全係心聲

首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁，另外6人彭漢坤、傅模、林興鑾、楊義坪、楊義炎及周洪川，則因誤殺及縱火罪判監12至13年。7人其後上訴，當中施君龍對謀殺罪判決的上訴得直，被上訴庭改判誤殺罪，監禁14年。7人仍然不服判決，再上訴至香港終審法院，由於原審法官錯誤引導陪審團，7名被告獲撤銷所有控罪，發還高等法院重審。2005年6月16日，施君龍等人在高等法院承認基於嚴重疏忽誤殺梁錦光和林小星，各人因在重審中認罪，可獲得三分一的減刑，施被判入獄8年，其餘6名被告判囚7年4個月；至於縱火罪則不予起訴。

你有冇其他武器好建議？
冇可能永遠只防不攻

對自己有利嘅唔洗fack check，對家嘅大話都大把人多，講得多嘅野就會變真。

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

我唔反對使用武力
但用完武力話係對家用
欺騙同路人
唔比佢地判斷同選擇嘅權利
就係仆街
上一個咁做嘅政權係中國共產黨
係我地反緊嘅嘢
企出嚟抗爭唔係純粹想自己贏
本身想要嘅公義呢？
況且你點解覺得玩冇規則嘅遊戲 會玩得贏對家
如果係想用假消息攻對家 我會認為係無謀 因為藍絲呢個時勢係唔會信你任何消息 同我地一樣
如果係想用假消息manipulate自己人 就絕對係無德
你唔係生存緊係WW2
唔好睇少依家信息有幾流通
唔好覺得講大話會冇後果
我地係咩都冇㗎
會令人支持我地嘅就係你講到一文不值嘅所謂潔癖同風骨
如果你地覺得去到呢一步講咩撚民意
唔好唔記得敵人唔係只有警察

姐係要變到d狗咁？

makes sense

學下共產黨戰術

抹黑 滲透 分化

啱！既然對家一向無賴嘢嘢靠屈，我哋就唔應該再有太多道德潔癖，應以其人之道反施其身

冇set自動更新,sor

我唔反對使用武力
但用完武力話係對家用
欺騙同路人

你首先假定咗我地做完武力唔認

1 我話冷處理 冇話唔認
係唔使鋪天蓋地咁樣講我哋做咗乜乜乜

2 我講嘅講多幾次人哋就會信係講緊件事根本未有定論係邊個做嘅之前
如果有片 清楚證明係我哋做嘅就冷處理

3 我地今次唔贏 香港根本唔會再有公義

4 再講多次我冇叫人講大話

點解你會咁覺得？

藍絲勁左柒左咩都唔認

同意，去到依加個地步唔好仲咁天真啦…

我同意你話冷處理
絕對同意
所以我唔係針對緊你
而係其他話要轉風向去對家嘅言論

推
對家無恥程度爆晒分
洗撚同佢客氣

真

啱
佢狗你只能更狗

好文要push

對家而家根本靠屈
我哋呢邊應該學佢哋咁，對自己不利嘅全部都係對家做 (其實合理，邊有人做對自己不利嘅事)

8月4日 黃大仙
1. 黃大仙紀律部隊宿舍有人從高空掟玻璃樽同炮仗
2. 有警員於黃大仙巴士總站內推跌持拐仗老伯
3. 警員拖放大量過期催淚彈

8月4日 旺角
1. 有速龍小隊成員無差別用警棍等武器毆打路過市民

講得好
唔可以再書生造反
唔係靠道理就可以贏
係要靠手段

如果冇一條清楚證明係對家做嘅片
標題要記得加疑似兩隻字

施放 X拖放

終於有人識玩

以彼之矛攻彼之盾，講咁耐都唔識

我地冷處理，推有用自己嘅資料但唔造假
因為造假穿咗會好麻煩

間唔中見一兩句類似嘅嘢但係好似冇人專登出po講

一齊去黃大仙宣傳警犬宿舍有爆炸品

紀律部隊宿舍唔等於警犬宿舍

為求目的，咩手段都要試
過咗海就係神仙
呢啲都係對家教嘅

同意 要比無恥更無恥

up

成王敗寇 誰大誰惡誰正確

推
任何真正有利於運動嘅先推
就用返個功能屌柒班五毛

無錯
佢做初一 我做十五
佢地癲到無底線 我地都唔需要有
光復香港 時代革命!

兩件事唔同 炮仗擺明係入面放

利申:當時現場，聽番現場前線講既

一樣要屌佢地 琴日街坊避tg俾佢地用木棍打

有冇片 有冇證據
我地只講證據
聽邊個邊個講全部唔計

政治唔係你做啱嘅野就會贏

毛主席都係有同一思想

凡是敵人反對的，我們都擁護
凡是敵人擁護的，我們都反對

佢講嘅嘢有啲都幾有用

推
用下腦啦連登仔

仲記得沙田黑狗話手足用老虎鉗夾斷兩隻手指

講得岩

感謝推po

就算係我地做又點？
掉炮仗又點？
拆何君堯老母墳又點？
官警黑都咁仆街
咁做都已經好克制
再升級其實都好合理

我地接受到 遊離派/中立/淺黃未必接受到
更何況唔係我地掉 又唔係我哋拆

冇錯，咁樣只會限制住自己

當對方係無賴時
唔需要直接同佢講道理
唔好講我地同對家有咩分別
民意戰 情報戰
打緊仗架 唔需要禁好人

Push
轉頭將軍澳見！

港島都有

推
敵我之爭唔係道德文章

一陣將軍澳/港島西加油

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

走去幫對家fact check
真係笑大人個口

真係頂啲天真嬌唔順

pish

不要犬懦

啱呀

唔識用 不推文回覆

721都比班仆街藍絲掉返轉來講啦
我地就係太過有道德潔癖先輸

唔好咁天真啦家下對手係政權
有少少政治智慧好唔好？你想推翻政權就要令人支持
有咩理由自我揭短

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

呢樣真
對方咁無賴

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

睇下明唔明先

諗起大肚婆事件

大家諗下警狗支棍啲索帶
仲同佢講仁義道德？

推 好文

我都係 有冇ching可以講解下

未夠三個月個個大肚婆？

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

有自由有民主既地方，先有資格講潔癖，你乜都冇講乜柒潔癖？革命唔係煮飯仔，係一派推翻一派

同意啊！

推

用緊電腦

好中

乜你地以前返學既時候
無試過俾教畜老屈咩？
明明無做過，夾硬屈你做過衰野
你點解釋最後咪又係比人記缺點
其實係同一道理。
誰大誰惡誰正確
官媒就係要咁控制輿論。

元朗白衫拎晒鐵通木棍
差佬都話白衫冇攻擊性武器

得左了

Pushhh

而家打緊輿論戰呀！
成日笑藍絲食誠實豆沙包係豬友，其實你地呢啲都係呀！

我地要惡過啲狗
對家咁樣抹黑同講大話，我地仲咁清高做乜撚

電腦唔清楚

對付無賴既人就要更無賴

最撚柒就係個班中計撚，又話中計，有鬼乜乜柒柒
見到有人屌9對面，又一副智者上身話人地帶風向有唔妥，屌返屌人果個轉頭，正宗傻閪

This is information war

要做就無底線咁做啊屌！咪撚再有清癖啦！

Bump

這是個說一百次謊話就會成真的年代
起碼目前呢個非常時期
唔好再計咩真真假假 有用的才是硬道理

咪係 都自己有利既洗鬼fc咩

對家都係抹黑架啦

不割蓆

我無野講

巴打你並不孤單，我認我都係理性潔癖撚，啱就啱錯咪錯囉，盲撐盲反同啲低質藍絲撐警人士有咩分別

要打倒佢

對！

岩
咁先叫文宣
幫對家做乜9
對家都成日屈我地

啱係啱錯係錯
我冇叫你地癲倒是非黑白
我講緊嘅係應該點樣處理啱同錯既資訊

啱係啱錯係錯
我冇叫你地癲倒是非黑白
我講緊嘅係應該點樣處理有利我地同不利我地既資訊

推！

柒咗唔認 同 有計畫陷害人 係兩回事

問題就係對方都用過期催淚彈既時候你唔係重同佢講道德下話

政治唔係你做啱嘅野就會贏
唔好再有潔癖

我地冇做錯到

係唔係事實都冇所謂
反正我唔信黑警

見到係入面掉出黎

推！！

如果有人妄想可以一塵不染咁打贏呢場仗
呢個人真係naive
呢場係泥漿摔角(雖然我地盡量避免)
殺敵一千自傷都八百

點樣不推文回覆 可唔可以教下我

o

推到上熱門

有冇片可以清楚證明係我哋點炮仗？
我地淨係講證據

好多人唔明政治係需要手段先會蠃
的確我地唔係政棍唔係要拉票
但無可否認要同呢個共狗政權玩一定要有政治技倆

好文

呢藍絲最鍾意話呢樣我唔知，個別事件我唔講，總之就點點點。加總之就無敵嫁啦

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

好撚啱
Btw不推文回覆正式版係咪未有

Aggrt

不推文回覆點用

支持

應該未有

冇撚錯

「壞行為」才是「好政治」
——《獨裁者手冊》

8.5 全民三罷

想問手機點用不推文回覆

不要說警察都有好人
試著說黑警死全家

如果你覺得俾自己人知番係重要嘅話你只需post片加“自行批判”
咪撚再追入去話人錯左呀屌

啱
所以元朗個區議員王威信自稱入去西鐵站勸交
根本文宣應該直頭話佢有份打人
經民聯洗條撚同佢客氣

終於有人講我心聲

依家根本係鬥下流

下次諗到啲咩試吓自己出post呀嘛
我都掙扎咗

岩啊 點都唔好認

鬥厚面皮

咪撚再理班風向隊 唔知以為自己重返2014

同意巴打

只係睇唔順眼啲明知錯都要煲既人，anyway我都係少出聲算

有諗法就講
齊齊進步

仲和理非講道德，自己上前線感化黑警先講。

認同，有灰色地帶既係。
但好明顯睇到不利既真直冷處理提都唔提等就得，唔可以做到好似d 藍絲網咁明老作，做得太多公信力會破產，現時只要講差人亂打人，就算無片，普通市民都一定相信，就係一直以來既公信力換返黎。

要殺人

認同請轉發
好人一生平安

大家真要有智慧咁行事，先可以贏，我地嘅良心應該係以保護弱勢嘅自己人為優先

p

明屈佢呀，吹呀

推推

之前拆墳果單又係，都未肯定咩人搞就成堆衝出嚟話自己人做既，有得唔認緊係唔認架啦

推！ 警黑勾結咁仆街佢地都唔撚認啦！
大家唔好再咁on9 要一致對外

啱，大家都要有呢個mindset先得

推
你要同無賴鬥，就要用無賴招數，口頭罵戰如是，文宣如是

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

我仲係P牌仔

有班撚樣好鐘樣講 咁我地同佢地有乜分別，on99

大家太興奮
冇停一停諗一諗

感覺大家成日意識唔到自己forward 既msg會帶比中立派/遊離派乜嘢印象

有道理嘅P牌又點啫

太天真啦佢地

走啦 白痴

我覺得以下巴絲個方案可行 冷氣好貴，為咗支持環保我去哈巴City涼冷氣

Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

政治就係鬥無賴

好撚正確

對家奸, 要贏就要奸過佢

好文一推

光復香港

時代革命

咪係囉，認清敵人啦！
仲以為呢個世界會有人幫你主持公道呀？

有就要認，推唔推係另一回事，如果唔係同對家有咩分別，而且要比對家知道，我哋嘅行動係會升級。
冇就打死唔認，我哋唔食死貓，唔通遲啲屈下屈下愈屈愈多，大家都唔去澄清？咁樣就真係中佢哋計，令大家覺得手足真係暴徒，或者外國報導都當大家係暴徒。
假設真係手足做，但大家唔認，咁就好似割席咁，前線會好心灰意冷。重申不割席 不篤灰 一個都不能少！

無錯 根本唔洗認

有大眾支持先係成功既政治

政治唔係你做啱嘅野就會贏
但你做錯野會輸囉

正確

推

[戰術探討] 巨型丫叉真係好撚危險

絕對認同，想講好耐啦，正常時期fact check係好重要，等我哋知道真相，唔會被誤導。

但而家係打緊仗咁濟，輿論係好重要，唔使下下fact check，對我方有利嘅就盡量煲大佢，對我方冇利嘅就由得佢，甚至乎要㩒住佢。

對

如果係知對錯 再傾點去文宣都好 。。起碼係知邊個做 再講點應對 但家陣見到係一味唔理真相 直接撐 咁樣喎

一大堆人就會話, 未fact check就分享, 咁我地同藍絲有咩分別
同d咩禍不及妻兒, 唔起底唔還拖咁做同中共有咩分別

呢班人最拖後腿, 敵人係班唔理咩叫自由公正fact check既人, 而我地自己就fact check打自己人士氣, 就算搵到d本來一件事可能係我地做, 可以屈到係對家做既證據, 我地有咩得益? 自我感覺良好跟住比彈藥對家打番自己友?

大佬呀, 呢d咪正正以為自己比藍絲高人一等, 不恥於用無恥但最高效既戰術策略而只堅持自己既"高級道德戰術", 同戴生既簽被捕令和平佔中一樣咁on9

So? 依條片根本唔足以證明係我地嘅人點炮仗
連有人點炮仗個下嘅畫面都冇

資訊爆炸時代就係講快
有利我地就撐咗先

今次運動成功走到聽日大罷工
除左大家努力

政府一直行錯棋都係主因
講一d大家以為會信既理由

結果反而令醒目既中立者企晒依面
越當大眾係低能後果係越多人反

今日炮仗時件邊個放我唔討論

但如果抱住講大話十次就係事實既心態走落去
運動輸既一定係我地

因為對家有大電視台同控制傳媒既能力
佢吹水，大家可以當佢9up
我地吹水，就會無限放大

只有「盡量」保持做政治正確既事
香港公眾先會繼續支持，無公眾，運動係必輸

至於某d事
其實真係如樓主講
唔需要幫對家解釋同傻到幫佢搵真相
學政府冷處理就得

但如果繼續將錯既野要變返岩，次數用太多係會令理智派反感

咪係, 嗰班根本係 豬隊友 / 藍屍啲死仆街嚟

醒少少啦 有時出少句聲 就會幫到個形勢

冷處理我覺得絕對無問題 幾好既應對方法
但係死屈對家 指鹿為馬係一樣好低莊既技巧黎 雖然有用但係真係會有唔少自己友不屑呢種做法 我地咁做其實即係同敵人鬥無賴 敵人無賴我地又係咪真係要學佢地咁無賴

冷處理呀

我係話係宿舍裏面放呀 可能我打得唔清楚 樓豬係咪get左我話示威者放

冇人話要癲倒是非對錯
講緊點㨾處理有利同不利我地既資訊

繼續將錯既野要變返岩
請問有邊件事係咁

係呀

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

我地同人地屈我地嘅程度無辦法相比
佢哋將有證據證明係佢地做嘅嘢都屈落我地到

我提倡嘅係 發生唔知係邊個做嘅嘢嘅時候
好嘅就認 唔好嘅就唔認
從來冇叫人癲倒是非黑白 指鹿為馬

重點係唔好贊對家 長他人志氣 滅自己威風

so9sad黑警fb page老屈番我地轉頭
一齊去屌9佢

一路想講

唉屌佢老母

何君堯斷到正都唔認

我地唔會唔認
我地冷處理

政治不嬲都係鬥做dirty嘢

政治就係鬥賤
辦公室政治都玩過下話？

講左好耐

好！已推催淚彈射入黃大仙廟，一齊推
應該擺埋上港人港地

關掉左Facebook 面部識別功能，其他人就晤可以影你相後在facebook搜尋同起你底
1.設定/setting
2.私隱㨗徑 privacy
3.控制面辨識 face recognition
選擇*否*No

認同
推